比女友屋借電腦backup變左扑野

屌都唔知做乜鳩
Copy & paste緊變左除褲含撚
兩個都勁撚咸濕

噏乜鳩
乜撚野比女友屋

同間屋仆野

比女屋友借電腦backup變左扑野？

請問有無俾女屋友用假撚插你

屌電制
水龍頭塞肛

語癌末期

1999

乜撚嘢？

jarjar聲？

up 乜春丫，1999

去女友屋企？

中文0分

青少年應否猛鬼